當大家顧住過年

有冇諗過情人節又要黎

今年單身過
望住啲情侶真係...

情人節關單身狗咩事

新年先俾親戚笑完 又要打另一個大boss

唔關事左好多年 想今年關下我事